超撚極長文 慎入 文宣進階 分散警隊可能係出路

拋磚系列

個acc小弟問fd借的，想話借個冇p牌架acc黎加強下說服力，如果要爆請不要殺錯良民啦，謝

我相信有跟開返送中都知，依家一個二個都企出黎話要起個獨立調查委員會，就連佳哥個底咁紅ge都跌左兩句，話獨立調查可以買啲時間啊。我諗其實就連中央對尼件事都冇咩所謂，at least唔係肯定的no。你睇下星期一光光比tvb問個回應就知，佢都只係話香港最緊要係解決暴力問題，由頭到尾冇話過比，當然要佢地開口支持就不可能啦。

咁好啦，點解唔得，係警察。

佢地之前一路係咁比人對上戰場，如果依家個委員會一開壇作法，佢地一定會死，所以早兩日4大警察先聯合出信x，之後宗仔出左黎道歉就知 (佢上星期出黎為差佬say左句sor，諗住試下水溫，都已經比人立即出信媽叉。之前見尋日國務院吹大雞，咁佢地又見多次，又講多次)。

就結果比人個感覺係警察挾天子以令諸侯，但其實應該係佢地想自保，萬一林鄭班人始亂終棄，咁咪唔得掂。其實你見差佬封信就知，某程度上都有佢道理，你做個阿大ge亂咁過啲bill，我做細ge幫你頂生頂死，冇功勞都有苦勞啊，真係有冇搞錯。咁有本事點解你地咁多正副局長唔搞大辭職日，要推我地去死，咩好驚要保內就醫返秦城玩咩。

咁所以，就算政府真係想做野 (良好願望假定佢地重想，如果佢地真係玩攬炒咁算啦)，都唔得。班做官ge死lur唔走，警察條氣自然唔gur，而佢地唔走但要成立調查委員會，又驚警察會亂黎，玩下手暴動真係唔得了。

咁好啦，除左勇武，罷工果啲之外，文宣可以點做。我覺得可以試試 “感動啲警察棄明投暗”。

老實講唔係啲咩新招，早兩日重有fd同我講話有人去左聯合國遞信入佢地一下，但我覺得一黎唔夠大做得，二黎大家睇少左咁做好處。

警察其實犯左一個好大架錯，721，佢地近期果啲亂咁打人，亂咁放彈當然都有問題，好撚有問題，但其實都唔係最最錯，你見啲藍絲，淺藍果啲，成日話咁你地有錯在先啊嘛，做咩入立法會啊，你地比人打係抵死。而有時你又真係吹佢地唔漲要講贏佢地，甚至說服佢地其實真係好難，三日三夜都未必得。

但係，但係，即使係過埋星期日，警察變本加厲開始亂放煙我都係咁講，警察響721孤立左自己，默許啲白衣人亂打人，甚至於同佢地合作，遲到左40分鐘。之後啲對答又係差到pk，尼一刻，有好多淺藍都鬆左，唔係再盲目支持佢地，你見果晚其他紀律隊伍都跳哂出黎就知。大家都覺得警察果下係過左，佢地對唔住自己架職業，而選擇左同黑社會合作，又或者起碼係選擇性執法啦。而尼個現象，我相信警察入面都一樣會有，所以，眼下個target都係入面淺藍，甚至黃底果班。

咁我架建議就係，要大力講佢地721所做架野，講到佢地出現辭職潮為止。既然依家政府同警察好似利維坦2.0咁，兩個頭互相依賴得黎又互咬。咁我地就不如幫政府，比位佢斬左一個先。而就算你覺得做咩撚要益政府，此舉純粹對我地都有好處，前線架會因為警察分化而減少壓力，而如果林鄭見警察散左之後都重係死唔肯走，亦都唔洗擔心，依家大家對架信任度係負增長，佢想指人做野都做唔到。

而就算唔work，講多啲減弱一下警隊士氣也是好的。因為好認真，尼件事完左，如果完到，大家最後有得去bbq，都係要我地執手尾的，咁不如依家開始諗下點搞個警權過大架問題，自己救自己。

所以講多啲721響邊個angle黎講都係有用的，唔只有用，重好重要。

而我諗到架第一步，又或者抄人啦 (唔開名啦，無謂推人做箭靶)，其實係國際刑警，警隊伸左出去架其中一隻手，警察係最要面子的，斬斷左，佢地一定好唔中意。所以我想參考一下攬炒巴兄弟架方法，叫國際刑警停哂同佢果啲合作，而要佢地回應我一個人唔夠做，要響海外登報比壓力。尼度真係能力有限要麻煩各位大大幫手了。個template放左響到 (同樣架theory，外國架示威，講放煙送禮真係太多了，講尼啲其他人未必feel到度力，反而警黑合作，唔聽你電話尼啲，唔係冇，少啲聽囉)，請隨便攞去，因為要登報，所以寫得唔太長，而依家重有3個問︰

1. interpol個base響法國同singapore，咁所以要搵人做法文翻譯。

2. 登報紙要落相draw人眼球，而尼個唔係我專長，個idea一定要令啲外國人，最好連果啲平日連新聞都唔多睇架人明白依家係警黑勾結，比人玩恐襲。

3. 籌旗同投犒也是一個問題，我真係唔知要幾多先夠。而萬一佢有多餘錢，我希望可以比哂612基金 (講真我有諗過另外開多個罷工基金，對象係啲做地鐵同巴士架，增加佢地罷工架誘因 (詳情可以睇今日夜貓fb個po)，但一黎未搵到 (可能都係要搵人幫手)，二黎罷工基金個性質稍為有啲進攻性，啲人未必buy)。

尼3樣要麻煩各路人馬幫手了，我之前睇過攬炒巴兄弟，佢地係響網上搵哂人之後自己私下傾掂件事的，老實講我都好想學，但真係時不待我，香港架環境一日三變，我拉得人黎都天光了。所以要搵啲有connection架人幫手。響尼道講聲對唔住。

最後就，我都想同啲警察講聲sor，我身邊都有fd做警察，都知佢地有啲真係好人黎，但尼件事真係拉住大家走。我都諗過有冇得將個地圖炮再收細啲的，但真係諗唔到方法。

要麻煩大家幫幫手了，萬分感激。

最後借用天琦bb星期一的信，政治係要令唔同意自己架人同意自己。我地可以架，大家加油。

待續。

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

Push

簽咗呢個先啦.......

推

巴兄有point, 推

光復香港 時代革命

巴打不如開過個post係時事台⋯
吹水台好難上到熱門